當選者見司長落選者見特首 區議員斥荒謬

政務司司長張建宗約見新一屆全體區議員，民主黨北區區議員陳旭明表示，民主黨仍在商討是否出席。

陳旭明個人認為，當選者見張建宗，落選者反而見特首林鄭月娥，是很荒謬的做法。

他又批評，一月六日發出邀請，一月十日就見面，安排比約朋友還要倉卒，要仔細考慮是否出席。

借借位！唔該晒！

區議員助被停職的教師有更重要野做！